從來澳門中國經濟都係香港套出黎

中國所謂資產係香港上市,套左錢係澳門賭廳洗一洗,轉生變成新錢.